我的英雄學院1A學生實力排名討論

我個人排咗1A 20個學生1on1嘅戰鬥實力
以漫畫進度各嘅正常最佳狀態(唔計綠久OFA100%)為標準
轟>爆豪>綠久>常闇>飯田>八百萬>麗日>切島>砂滕>上鳴>障子>瀨呂>尾白>蛙吹>峰田>蘆戶>耳郎>青山>口田>葉隱
歡迎大家討論
同埋因為可能會討論到漫畫內容 劇透咗動畫未出內容 驚劇透嘅慎入

可唔可以講下障子開始你係點排出嚟

障子>瀨呂>尾白>蛙吹>峰田>蘆戶>耳郎>青山>口田>葉隱
一入學個時嘅體能測試障子嘅手握力好強 整體都排第六所以即使唔係戰鬥型個性都排佢係中前
瀨呂其實一直表現都好好 佢嘅膠帶雖然唔係傷害高但用嚟捉人一流 泛用性高 而且同午夜老師打個場雖然瞓咗 但臨瞓前揈走峰田表示佢戰鬥時反應同判斷唔錯
尾白係武鬥派 功夫唔差 USJ hit n run隻揪咁多敵人 但個性唔特別 體能亦冇障子咁好
蛙吹一直表現做支援多 雖然佢作戰嘅判斷都係好好 但攻擊力明顯唔夠 用得最多嘅脷又遠遠唔夠瀨呂啲膠帶
峰田睇落好廢好冇用但個性比想像中強 痴到嘅話All Might都走唔甩 佢爆起seed嚟考試都可以正面贏到午夜老師 不過佢體能太差發揮唔穩定所以僅次於蛙吹
蘆戶體能好 個性一般 但個腦唔得
耳郎體能一般 個性一般(比蘆戶差啲 傷害低) 個腦一般
青山體能一般 個性有潛力 佢顏射Mr Compressor show到佢有準繩 但對蘆戶個場見到佢打移動目標唔係好得 正常實戰唔會企定定俾你射 仲有瀨屎限制 所以排好低
口田 葉隱唔使講

開返去動漫台
我的英雄學院1A學生實力討論